傑斯叔剛遭香港警惡魔綁架

網台主持傑斯再被捕 被指涉嫌作出具煽動意圖的作為

D100網台主持傑斯去年初於網上發起眾籌，卻遭警方指控洗黑錢，傑斯、其妻子及女助理去年底涉嫌「洗黑錢」及「資助分裂國家」被捕。警方今日發新聞稿指，國安處經進一步調查後，今日在港島區拘捕傑斯（52歲），涉嫌「作出具煽動意圖的作為」罪，違反香港法例第200章《刑事罪行條例》第10 條。

網台主持傑斯原名尹耀昇，是本港網台界第一代主持人之一。去年11月傑斯與姓曾妻子在北角被警察上門拘捕，傑斯一名姓利女助理亦被捕。警方拘捕行動的關鍵，涉及傑斯去年2月在網上提出名為「千個爸媽，台灣助學」計劃，希望集合1,000個家長眾籌，每人每年捐款約2,500元，協助受社會運動影響的港青在台灣讀書，包括協助應付學費及生活費，甚至尋找寄宿家庭。同月《文匯報》曾撰文炮轟傑斯，涉抹黑該計劃為「助養潛逃到台的黑魔」。據悉警方因此展開調查。

「千個爸媽，台灣助學」就係幫緊流亡台灣班小朋友

香港警魔唔止強姦,殺人
連流亡的小朋友都唔放過

記住香港警魔的父母子女都係邪魔,無一個值得同情

黑警死全家

睇清事實未

捨得走未

連登傻鳩留港撚

不論離開定堅守都係手足

決意堅守陣地既手足，必須時刻警惕提防，保留有用之軀，日後方能煲底相見！我認為中共已撕破臉皮，唔會再講法理情，只餘硬碰硬一著，而港共武裝與抗爭者實力相距太大，難成氣候，除非把抗爭層面擴大化，將火魔、簡易組裝槍械等等變成家家戶戶都有的必備品，否則難以對抗如同送頭，亦無必要，而且傳播該類資訊卻係十分頭痛既議題，能參與者的數量亦成疑。

今次 BNO 大量港人走資走人逼中共支爆發難，借東風，引天下圍中，百國聯軍，打柒老共，核平北京！ 所以：

離開唔係逃避，係主動攬炒救香港

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

你係咪bot

人地走唔走我冇意見

但係你睇上年"後數"事件、癲狗入咗新聞處list去採訪單普通火災都畀狗阻就知道非政治嘢都會崩壞，時間問題

唔係，我係瘋狂拎道德高地，但文章最終結論係唔係都係叫人走既勸退派

Push